我係唔係做左兵？

話説我有一個女仔friend 我同佢差唔多每個星期都出兩三次街 大家仲會單對單出去飲酒 有一次佢飲醉左 我送佢返屋企 送到佢去佢屋企門口既時候佢仲問我入唔入去坐下 仲同我講屋企冇人 但係當時我聖人mode上身 心諗唔可以乘人之危 之後就話唔啦我走先 有次我send左一個friend張相 問佢收唔收留我個fd 佢答我：no 我只要你 當我以為自己可能做到佢男朋友既時候 比我發現佢原來有一個拍緊拖既男朋友 但係之後大家仲會單對單出街飲酒 做好多曖昧嘅行為 我唔明我而家到底係點 我好迷茫

拍咗幾耐？

半年

你係咪好鍾意佢？

原諒她

係

係就走啦.唔值得你去馬

可食用 但過唔過到你自己嗰關就自己諗下

佢男朋友

個女仔飲醉酒個次 我同佢搭的士 佢係的士度仲要挨住我膊頭 係我耳邊細細聲講 拖住我隻手啦 之後我就拖住佢隻手 個一刻我覺得自己係全世界最幸福嘅人

我都唔知點解佢男朋友接受到 我成日同佢女朋友單獨出街

中出完就畀番人地男朋友啦
如果呢啲女做你條女 執到都喊三聲啦